火燎森係咪走左佬

Facebook 幾個月冇update

你中咗招？

竟然有人會中招

這位也失蹤
零氏物語

一步登天
三代無憂

遲D有呃錢野又會上水推介大家架喇

一步登天
三代無憂
十倍回本

無潛喎 睇佢fb日日有個信徒話代同佢發聲

其實係香港最好賺都係騙，反正大把傻人，又唔洗拉又無後果

袋夠喇

走佬同賺夠係兩回事

佢都想比其他人賺下

下一個係咪功成?

香港呢個環境好辛苦，迫到個個都喪失思考能力博發達

冇埋

佢長做長有

垃圾都有人信

搵夠仲唔走咩

呃夠你地班傻仔仲唔走咩